今日成功咗

好多分化撚
唔好鬧人留定走
今日大家都付出咗好多
但係都唔可以自滿
日日追擊721811
謹記五大訴求缺一不可

[賽後檢討] 抗爭者進化史